指控被撿屍性侵 女因幫對方口交不起訴

桃園一名吳姓男子（24歲），去年6月3日晚間邀女網友（21歲）到中壢一家夜店飲酒作樂後，遭女網友指控「撿屍」，趁她喝醉不醒人事時把她帶到摩鐵性侵。吳男坦承雙方發生性關係，但稱是女網友喝醉了，一度在大街上大吵大鬧，路人見狀報警趕來，警方要他送她回家，可是她堅持不要，他才問她「去摩鐵休息好不好」？且是女網友她主動坐上他的機車去摩鐵，進到房間後也是她先脫去衣服，表示要跟他做愛，幫他口交。

檢方根據夜店至摩鐵車程約10至11分鐘，女網友在搭機車過程中、或在摩鐵櫃檯登記時都可向旁人呼救，且女網友也坦承她有幫吳男口交，檢方認為口交者如非口交者主動，就是有被脅迫，卻因沒有女網友遭脅迫的積極証據得以佐証，因此以罪嫌不足，將吳男予以不起訴處分。（突發中心張沛森／桃園報導）

咩係摩鐵

Motel

咩係拿鐵

咩係磨鐵

用口磨鐵

motel

d回覆做乜鳩

人地睇到喇屌你地